香港國安法美國幾時搞美元港元聯繫匯率睇一樣嘢! 先搞HSBC滙豐有內情! 末日博士羅家聰最新拆局!

#國安法 #美國 #左右大局

香港國安法美國幾時搞美元港元聯繫匯率睇一樣嘢!
先搞HSBC滙豐有內情!
末日博士羅家聰最新拆局!
D100 左右大局 (主持: 李慧玲 烽煙訪問: 羅家聰)
20200709

D100 Radio
487K subscribers

香港國安法美國幾時搞美元港元聯繫匯率睇一樣嘢! 先搞HSBC滙豐有內情! 末日博士羅家聰最新拆局! D100 左右大局 (主持: 李慧玲 烽煙訪問: 羅家聰)

彭博周二 (7日)引述知情人士指, 美國總統特朗普的多個高級顧問曾提出削弱港元聯繫匯率制度的建議, 將美元與港元脫勾, 以懲罰中國落實《港區國安法》, 但建議似乎並無引起特朗普的內閣注意。彭博報道補充, 建議其中一點可能是限制香港銀行購買美元的能力, 該建議由國務卿蓬佩奧 (Mike Pompeo) 的顧問提出, 亦是蓬佩奧顧問之間更廣泛討論的一部分。不過, 彭博的消息指其他政府成員對建議表示反對, 擔心行動只會傷害香港的銀行和美國, 而不是中國。然而, 美國就準備對香港高層王冬勝公開簽名支持港版國安法的HSBC滙豐銀行採取行動。

相關影片:
1. 香港國安法美國預告搞聯繫匯率前因呢個人先搞HSBC滙豐! 國安公署維景酒店宣布香港走樣! 特朗普引蛇出洞玩殘兩個人!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲) ()
2. 【LIVE 直播】 香港國安法美國預告點樣搞硬美元港元聯繫匯率!? 中共習近平猛托牛市係要特朗普華爾街內訌!? 維景酒店宣布西環銅鑼灣輪流做莊!? D100 三點維權 (快必、Calvin Wine) ()
3. 香港國安法生效黃之鋒唔認罪周庭認罪有內情!? BNO英國雷鼎鳴上身要香港人移民30萬! 陳恩能4個字點試到香港已玩完!? D100 左右大局 (主持: 李慧玲) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #美國 #左右大局 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

佢有冇買過樓？

羅家聰講嘢好撚難頂